{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_040045",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=57048&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "인천무의도빨간지붕펜션"
    },
    "text": "当ペンションは全客室がオーシャンビューで構成されており、すぐ前の海辺で釣りも可能です。 周辺には虎龍谷山登山道が徒歩2分の距離に位置し、ハナゲ海水浴場は車で7分、実尾島海水浴場は車で2分の距離にあります。 客室はピンク(201号)、バイオレット(202号)、チェリー(203号)のカップル客室で構成されており、客室内では調理ができません。 入室は5時から可能で、退室は22時以降に可能です。 無料Wi-Fiと駐車が可能で、ペンションへの送迎も可能です。 バーベキュー施設は2人が20,000ウォン、4人が30,000ウォン、8人が40,000ウォンで利用可能であり、現場でお支払いください。 最大人数を超過した場合は入室できず、保護者付きではない未成年者の利用は不可です。 また、客室内へのペット立ち入りは不可であり、利用施設の紛失や毀損は利用者の責任です。 火災の危険物質である火薬や爆竹は客室内では使用できず、ゴミは分別して指定された場所に捨てなければなりません。 上記の情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズン中は料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "客室の種類は何種類ありますか？",
            "answer": "ピンク(201号)、バイオレット(202号)、チェリー(203号)のカップル客室の3種類あります。"
        },
        {
            "question": "客室内で調理はできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、客室内では調理ができません。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間帯は何時から何時までですか？",
            "answer": "入室は5時から可能で、退室は22時以降に可能です。"
        },
        {
            "question": "どのくらいの距離にハナゲ海水浴場がありますか？",
            "answer": "ハナゲ海水浴場は車で7分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションへの送迎は可能ですか？",
            "answer": "はい、ペンションへの送迎も可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキュー施設の利用料金は2人が20,000ウォン、4人が30,000ウォン、8人が40,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "未成年者は利用できますか？",
            "answer": "保護者付きではない未成年者の利用は不可です。"
        },
        {
            "question": "ペットは客室内に入ることはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペット立ち入りは不可です。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や毀損は誰の責任ですか？",
            "answer": "利用者の責任です。"
        },
        {
            "question": "火薬や爆竹は使用できますか？",
            "answer": "火災の危険物質である火薬や爆竹は客室内では使用できません。"
        },
        {
            "question": "ゴミはどうやって捨てればいいですか？",
            "answer": "ゴミは分別して指定された場所に捨ててください。"
        },
        {
            "question": "オンシーズン中は料金が変動しますか？",
            "answer": "はい、オンシーズン中は料金が変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 356,
        "QA": 392
    }
}